[一人一個]唔會想自殺既理由

如題

冇勇氣

聽日仲要考試

到咗一個絕望 或者冇勇氣已經唔係理由?

有女朋友，暫時唔想

冇咗女朋友就會想?

我過幾日都要

有野放唔低

講來聽下

打飛機好爽

夢想係女同女朋友環遊世界,點捨得死

夢想..我好似冇 你搵到你既夢想就努力去實現啦

係咪得好小人諗到

想去多次日本旅行

去完呢?

驚痛

未啪過囡囡

痛都係一次啫..我都驚

隨時都可以死
唔急在一時

無原因要自殺

你生活係咪好好 冇野需要你去煩

都係既..

女上搖擺至放心

係愛啊哈利

父母傷心

唔需要理由，真係要講理由就係我唔想死

人係自私 到咗走頭無路 係咪真係要自私一次

你就好

人生好美好
有好多野可以享受

冇愛阿哈利

世界好大 條路好長 何必為左一時既事完結

點解我既人生唔係咁 至少呢幾年都唔係

呢一刻唔自殺
係因為我仲以為我可以撐得過呢一刻
又或咁講 所有野都已經唔重要
死？ who cares 比我瞓係到就得
其他野 又有乜所謂

曾經我都係咁諗

應承同學嘅嘢未做完

唔明

希望你唔好咁快做完

未屌閪呀

樓主係咪好辛苦呀，分享黎聽下
我呢幾個星期都好辛苦，我都有時會想咩都唔理停係呢度

我仲可以係到打到野回覆
係因為我覺得 就算辛苦 都仲捱得住 頂得住
當呢個諗法collapsed
咁我一係已經唔係到
一係就咩都唔想理 連人都唔想見 只係一具唔知做緊咩又未死嘅 存活物體

d人話自殺死後會不停死 又會feel 到痛

自殺會落地獄

家人 爸爸呢排入咗去兩星期等判刑 阿媽又話等佢出來要離婚 其實分居已經就快兩年 爸爸又唔成熟又衝動 好擔心佢
學業 來緊好多考試同功課 又怕成績唔得 讀緊asso
感情 同拍拖幾年男朋友鬧分手

睇到就睇 睇唔到就算啦 怕相認

因為未請假

好痛嫁

我都好想睇1Q84 不過未有時間 同學話lecture notes都未睇完 睇咩書 佢又岩

係香港，只要夠仆街，就可以踩住d地底泥享受人生，點解要兩

香港人 奴性唔好咁重

我覺得自己係存活物體

我死左隻狗無人照顧

驚死

我既煩惱 值個仆街都幫唔到我解決
香港人就係咁低賤 但個個社會都需要呢啲地底泥

我都驚

樓主係絲？
加油 屋企 學業 感情 同時壓埋身 都唔知可以點搵shelter 我明嫁
加油 總會有路行 雖然係好廢嘅廢話
最多比你上黎呻多啲
再喊多啲
需要時就再搵朋友又好 巴絲都好
一定會有人可以支持你行落去

睇左樓主留言 其實都唔係好大件事姐
屋企人嘅事 佢地嘅事自己會處理架啦 你唔駛太擔心嘅
學業方面 讀到咪盡力讀囉 讀唔掂都無乜所謂架
Take it easy
感情嘅事 下個會更好啦 睇你都後生女啫 分手咋嘛 係人都經歷過啦

煩唔煩係你睇法問題姐
如果都諗住乜都唔理走去死
點解唔索性喺現實生活中選擇性無視啲令你煩嘅野
再集中喺啲你鍾意嘅嘢呢?
即使無錢都唔會餓死你嘅
即使犯法最多未坐監
即使人地唔鍾意你, 你未當佢哋唔存在做自己想做嘅事囉
即使走投無路最多未死反正你一早預咗死
我覺得如果選擇自殺嘅話
還掂本身你都係要死
不如喺你本身嘅期限之前尋覓或者享受一下生活中嘅開心
無視所有嘅煩惱
我覺得有好多人話"講你就叻"
但係其實心態真係操控喺你手
唔係話我eq特別好先會咁諗
而係有你覺得自己做唔到唔去做架炸

就係屋企既事 我屋企人唔成熟 唔會自己處理 咩都透過我傳話 就連搞離婚 乜都由我講 我咩都係夾係中間 所以壓力先大 我爸爸又乜都唔知頭唔知露
學業 屋企人都比咗好多期望我 我都付出咗好多時間 但係收穫就...

如果可以無視 我都想 但好多責任係自己身上

想睇 konosuba

每方面都好無力..

因為唔甘心

麻煩

1. 太痛苦(部分手法除外)
2. 供養父母
3. 他人對我作出這種行為的觀感

我自己都有時候辛苦到唔想做人
不過諗到既然命都可以唔要，其實無嘢解決唔到。尤其係香港。

七月仲有新番要追
就算比車撞到半死都要捱到播完先斷氣

點解到嗰個時候仲要咁辛苦理其他人點諗

我想食放題

啫係咩？

幾時都有得食啦

捱過咗就得

唔煩架

你又岩喎

屋企人對我太好 唔想佢地難過

未睇獵人海賊王結局

二，四，六有六合彩開
三或六，日有三T

不知道

人生仲有好多嘢未玩過!

無錢最多食綜援，
犯法咪踎監當返一年半載寄宿學校，
反正想自殺嘅人都唔慌犯得啲咩大罪架啦
屋企有問題咪搬出來住劏房自己靜下，
返下兼職交租
吽吽下，咩事都磨蝕哂。你話麻木都好啦，都係蝕哂。

屋企人個度唔好理 一鳩由鳩佢啦
傳話都唔好傳 由鳩佢地自己搞啦
如果有dd錢 就搬出去住或者去best friend 個度住下先?

我都明老豆老母關係 唔好 真係好撚煩
所以真係唔該 所有結左婚既人 諗清諗楚先生小朋友

讀書個度就 放鬆d啦 讀唔到咪做下野 hea 下先
第時大把機會 進修 再讀又得 如果你想

感情個度隨緣啦 你花樣年華怕咩姐
成世人流流長 總會遇到仆街架 係咪先
之後搵個更好咪得囉

你問有咩理由唔自殺?
大把理由啦 世界咁大你去哂未?
世界上咁多美食 你食哂未?
世界上咁多靚仔靚女 識哂啦?
仲有咁多好野玩 仲有咁多野未做 未享受
咁快就去死? 人生太短 太多野可以做
到要死個時 自自然然到你 無需太擔心
搵多d朋友傾下計 食下飯啦

我地一齊捱過佢啦 無事既

你唔會係自己一個

me

等阿麻百年歸老有層樓歸我

有咩動漫未睇？
利申冇睇開

算唔算不孝子

多謝巴打 努力中架啦

聽日仲要返工

我老母成日同我講 我有責任做橋樑 真係
好快就見到18歲大專生不堪學業家庭問題.....

講下笑姐 我會捱住！

屋企人對你好真係乜都夠晒

香港人

錯嘅係壓逼我地嘅人 死嘅唔應該係我地

因為聽日要返工

冇能力改變又能做什麼？

Quit啦

做人有目標
未做到唔甘心
雖然進步慢但每日都朝住目標努力緊
可能到最後乜都無但盡咗力我對得住自己

其實係因為我屋企環境唔憂錢銀問題,屋企人少爭執,所以都冇乜原因想死,不過因為我阿爺身份問題,所以成日要出去見人同食飯,好煩同埋我4月要上庭所以呢排比呢單野煩住

我都知上庭好煩 我最近都有面對過 你都加油阿絲打！

可理解為繼承佢心意

你有目標 支持你！
冇目標可以點算

其實唔算係目標來
只係夾硬搵個目標比自己
可能之後會有第二啲目標
但搵到真正目標之前 可以有野比自己追求
有追求先有動力
靜落嚟問自己想要啲乜
或者有咩未做到
自然會有答案

hunter未完
nana未完

無得番工 慘過死

因為我仲後生 好多野都未試過
未試過盡情揮霍 將成個月糧拎曬去fing
未試過真正享受人生 做自己想做既野 先會覺得生存痛苦
支持樓主 希望樓主否極泰來

要返工

仲未破處

老闆唔俾我死

仲係青頭仔

要搵錢
不了

男朋友超級錫我
啲錢未駛哂
仲有好多地方未去過
仲有好多野未試過做

想比較死前一刻既世界
同自己岩岩出世既世界
有咩轉變

有好重要嘅人要守護

樓豬加油
活著就有無限可能

好好珍惜

岩岩探完屋企人 又頹咗
聽日仲要考試 呢幾日冇心情溫過

加油

我會記住

雙親仍健在

係 雖然我有好多唔開心經歷
屋企環境唔好 老豆走埋
我而家有三份二人工都拎黎養家/還grant loan
但我真係好好彩遇到呢個人
以前我咩都為人諗 擔心呢樣擔心果樣 有少少焦慮症
遇到佢之後 我先知咩叫安心
開始同佢發展緊既時候已經發現我見完佢會訓得特別好
好神奇

係愛阿哈利

好好珍惜呀

老豆cancer未好返，老母照顧佢要用好多錢同心力
個女仲細
講完，真係要照顧好屋企人之後我先死得眼閉，而家冇啦啦死左我做鬼都要返黎照顧佢地

加油阿

有認真諗過，但一諗到如果死只係由一個空間去另一個空間，都要繼續痛苦，噉死同唔死，都係一樣。所以最想係消失。

15年9月諗過，之後16年6月又諗過，最後無事。無出事係因為瞓喺自己側邊嘅女人。
發覺經過呢兩個浪後，所有問題都係小事。而家load返轉頭，其實呢兩個浪只係大咗啲，但都唔係啲咩大事。

你又有你既道理

捱得過就好

仲有野未做

未睇hunter結局

仲要去Bungee jump 滑雪 潛水 唔死得住

你想亂來？定想為大家收集正能量？
概括來講，其實忍得過就無事。

為自己為大家收集下啫 爛命一條邊有咁易死

韓劇？

今世估計冇可能了
所以我唔自殺要生個仔燒俾我睇

唔知點解越係一無所有，就越係硬淨。

因為冇野可以輸

未睇透呢個世界

未有女朋友

屋企人

可能係啩
btw，雖則話捱過咗，不過大家都要注意復元過程。因為要搞到個人咁depress，肯定有返咁上下嘅trauma。

睇唔透

復發就。。

父母未死

想去瑞士山區吸下空氣